著住心愛既U記熊大t-shirt 人終於有返d自信 人生又充滿左希望。。。。。。

啊b咁早醒？

係呀 想叫醒你

又po肚腩 變態羊

中唔中意

mine is cute d

gor see nine version